Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 123 做下好心開隻MARVEL好無

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

======================================================================

新post留名

屌後面洛基

隊長肯郁未

好想過年前玩鬍鬚隊長呀！

唔知5月中既gg仔單幾時到貨

睇完AVP
又望到啲人話隻wolf predator 好靚
即刻心思思想後追 但一見到班炒家...
屌 點解連predator 都有人炒架

predator 佢其實不嬲都出得好高汁， 就算你買番舊款貨有d 都重升緊要食炒

不嬲P仔都係食炒大
S嗰幾隻除外

少人訂就炒得起

講真 越少人訂的先會炒klm
fans訂的緊係自己玩, 少人訂自然少人賣,緊係有得炒

Thanos 當時多唔多人排隊訂？
唸緊而定追單定等出貨

收單穩陣d，Thanos派貨估計要3/4月，電影一上畫就水漲船高

遲吓隻DS要同thor一齊凌空
上個post有巴打問display box邊到買，係淘寶

唔多

少人炒 少人想要 咪又係炒唔起
需求>供應 就炒得起
供應仲可以觀察排隊情況而知
試問需求你點估計到？

所以 炒唔炒 真係無得計 得個估字

係咪首日

有冇人同我一樣覺得個頭雕唔唔夠兇狠？
btw真越睇越靚

有D木口木面囉...最靚始終都係TDW嗰個

唔知有冇機會冇副廠狠樣頭雕

有人放DS2.0原價單

我覺得睇唔清楚嘅樣都幾似

鍾意長髮，望落去冇咁木

咪又變返徐錦thor

啱啱試咗換TDW個頭落IW度，但係IW條頸太長，好奇怪

圖pls

冇影到，因為真係太長，高成半個頭，大家可以唔使試

多謝上個po有留言覆我嘅巴打
小弟成功以1300投得mark 50同1100投得wm mar4

淘仔有 我淘埋 但唔係太似

WM係會場版?

Hottoys整多隻hulk buster

普通嚟
對outrider無興趣

比佢吸引左 我嘅第一隻cosbaby

一次拎幾盒？
原來有膠袋架？

toys hunter袋黎

其實起toy Hunter 同sb訂有冇咩分別？

之後起道話想1480買買紅dp個位師兄
Fb有人放緊1280 快啲去買

加支炮噴黑當係

war destroyer mode

睇到個名即刻諗起獨角獸

啲紅燈要爆甲先見到

訂左7子櫃嘅巴打諗住放diecast版入去定膠版？
放diecast入去 好似好浪費咁

真係屌出嚟
連實體店都係賣緊1699嘅時候 我張食完炒嘅單重係未拎得

Facebook 見到有人將dr.strange 2.0個頭雕值左髮之後 變到好撚神似

圖？

呢隻造型麻麻喎
入iron spider唔係好啲咩

同Loki3.0一樣

黑隊依家二手個價位幾多 想入返隻

1800-2000

今日啲單搞咩咁抵
後追左mk50 1300同wm mk4 1100見到有啲心up

成串留言搶住要

43唔係變粉問題咁嚴重我都想追
唔知今次有冇改善

點會改善到
重有一兩個地方重係軟膠位

隊長郁未？

如果底褲重會變粉就不子
早兩年入左隻ka43 長訓盒冇display過
早兩個星期拎返出嚟點知變到粉紅戰士咁

ht就執，仲隊咩長

上一水過咗30日都唔郁

之前唔係有人話 d貨做好晒 係班炒家唔拎搞到SB扎住d貨咩

就算係 30日過左當棄咁就下一水啦

係，同大陸都有派，sb 就冇
仲有ca 清完咪上一大批tac bat predictor 同ds

會唔會係大陸就收爐 無貨出

會，一收爐就無新貨返

但又出到predictor ds tac bat

aquaman票房正式過10億美金 ht都只係出一隻 cosbaby又無
相反黑豹連阿妹老豆都出埋 好撚嘢ht

力架市場

金豹我都有訂 但可唔可以唔好咁偏心

出埋張椅比佢坐

櫈都出埋 吹撚漲 aqm就淨係得條粟米

套戲係收得，不過玩具始終小眾野，咁marvel係多人like咪岀多啲囉

點知marvel多人like 咪又係用票房做指標 又唔見一樣係mcu嘅antman2會出ghost同老母 因為相比起bp無咁收得囉

咁antman2都叫做有2隻既，算係咁 最重點係佢應該係戲岀之前就做好件玩具，佢知套戲收得想再岀其他角色都要時間啦

金錢豹個演員都好有魅力

即刻開發都要好耐啦我諗，ht應該冇預dc收得

咪係囉屌antman都有2隻 所以dc係原罪 再等多陣captain marvel上埋 dc又俾ht放低返 分分鐘連shazam都唔會出 cm完即出avg4

其實我好好奇，非針對
究竟入豹妹嘅人係乜諗法

豹妹同老豆都係套戲完左半年後岀啦

我覺得dc難啲 avg4一星期一隻都可能要2-3個月 不過出dc都會訂

Avg3都出左10隻
Avg4應該都係短期內最後一次大型cap水 應該都會cap盡佢

咩戰損 set裝 dx應該會出返

出1/4

46同47

講真 導演話依加到播既時候都只係會出AVG4頭15分鐘入面的內容，HT真係會有demo比到大家睇？

等陣又好似avg3 玩具廠咁，間間用concept art出貨…

今次lego都好似傳5月先出 (雖然又比人爆左小小料)
連劇透王都要讓步 ht重會出咩

已經俾lego透咗

件pe衫好早就流左 所以ht應該都要等上先有訂開，會場版。

期待wm

pe衫真係無眼睇 重要人人有份

點會冇。。

想問各位巴打上去加名同買cosbaby係咪唔洗排拎貨條隊架

諗住星期三晚上去加名同買cosbaby，睇啱就追埋

Thanks a lot

今日幾單1/4 mark 42 豪華版放

要 但呢排冇野訂又冇乜野派應該都唔洗場隊

幾錢先

買cos baby 都要排拎貨條隊？

1/4 地方殺手黎

想收單有咩要注意？

係 佢得換貨同比錢兩條隊

睇張單有冇爛同直唔直

三千幾
下午見到一單 頭先見到一單

點解？

小心駛得萬年船

抽到今日

又走寶 點解我唔係mon po狗

咁我到時入去睇左cosbaby先再排
Thanks巴打

巴打你打算買新果隻IM cosbaby?

唔係
呢隻造型認真麻麻，價又高
我係想追返iw iron spider有底座嗰隻咋
Thor 同火箭groot就睇心情

我有買loki同starlord
但我係Log-On買

Loki我都入左
Iron spider底座之前賣斷市
依家rerun所以先想追

最後就會有Cyborg

其實美國實大把人會訂cyborg

好滾動 終於收到groot and rocket set
之前見有ching隻腳斷左 係咪好易斷

隻groot 隻腳

淨係見到字都覺得痛

收到人地隻腳都斷埋

Aquaman未上又點知收唔收得？
以dc口卑 邊個敢開發咁多隻 有主角已算係咁
Antman 有成個mcu
點都有信心過aquaman啦

係偏心架啦 luke 乜柒造型都出 又新頭雕
鬼叫dc唔爭氣咩 鎖量又唔夠marvel 地位又唔夠star wars

呢樣真，陳老闆見JL食左屎，自然唔敢投入太多資源落aquaman。
aquaman 2應該會出多幾隻

講真 班友成日話開乜乜乜 就訂, 到最後可得得100隻, 起辦費都蝕鳩埋

冬兵

點解hot toys 唔出logan
睇過其他廠都唔係幾揀得落手

早兩日1300入左mk50
諗緊好唔好換埋weapon set
見有人原價放8月6號普通版單
但加埋都1500我用嚟買其他又仲好

可考慮到時買散件

50 個量好多到時原價可能教有添
申利： 1600入左5月尾

散件唔會set得仲高價咩

我張單6月2
不過我唔急玩嘅
Thanks a lot

所以不嬲都話佢不如以後唔出dc算 又要淨出一隻都唔知想點

買普通版配件不如唔好買

認同
所以取消諗頭啦
不過我wm係買普通版

其實量多都好 分分鐘 派到次日 加100$ 就換到

1300收到咩日子單？

2/6

Sideshow都要賣架 美國市場咁大

lm

叫ht搞掂蟹手先啦
好核突呀

我都1300收左21/5嘅單
而家肯等下 1300嘅單應該愈嚟愈多

都話撚左唔關有人hold單事啦
呢度班「專家」又唔信

呀豬媽：油唔撚切呀

呀豬媽：痾篤茄？

真係唔買埋動漫set單?

其實你明唔明講咩，hold 貨係擋住整體派貨，但唔代表一定派邊一隻，之前ca 三十日加其他比人清左咪上左第二水ds, wolf 同tac bat 你自己理解有問題又話人扮有內幕

幾時再派iron gg

算啦 個條友成日無料又扮4條 以為自己好勁 已經無視左佢好耐

已高追算3日單 重未有得玩

我個陣訂第五定第六日
唔想加錢換可取單，麻鬼煩

Lego 都賣埋hotttoys 啦 我個隻仲未派

咪傻啦你
ds wolf tac bat都派左一陣子啦
要攞都攞哂
市場上都少左人放單
如果ca有貨仲唔上咩

俾一舊水多D有現貨

你條傻kind等到46 dx版未呀
咁都ff度至有料係你

#wet#do#wet#do#wet#do#wet#do#we

你呢d 咪9up 囉， 上去sb 睇下啦 ，counter 仲有幾多ds 未攞

你條柒頭 邊個話我等緊
呢道冇人想聽你講啲癈話啊 走啦

你弱智？
你唔俾counter已經係全部存貨？
你有透視眼知個倉仲有無貨？

46呀46呀

小學雞

唔通呢度有人想聽你放流風話出dx 46咩

咁你實有透視眼睇到哂個倉啦

你認錯人啵巴打...
講46dx條友係新手老師傅...

係啊係啊 rerun hoa 就話因爲出合金Im
再rerun其他野唸唔到解釋應該就會話係侯活個日心情好

佢實唔會認自己錯 有錯係我地呢啲[專家]錯
一定係 除非唔係

上次有巴打話想要GG 打去問下啦

已經日日袋住啲單出街 到底幾時肯派下會腸

大家都睇唔到
不過宜家ca過左30日都唔派第二水
就知唔關hold貨事
你硬要兜話派其他先
咁無野好講啦

佢有份支持會出架

你唔係唔認有講過會重出嘛？
要唔要我cap圖？

由頭到尾我都係話Hottoys開始玩rerun 難保46都會有一日rerun
你係老人痴呆定太多敵人所以記錯左啊

一柒碌每次上水都有柒事仲要成日死雞

你話你？

想睇

你有mark低 ？

咁我咪叫你等下囉

邊隻字睇到我話肯定會重出
46dx去左邊 重起道死雞

dx係串鳩你架醒目仔

上網見到 呢種櫃又幾正 上拉門

我都冇講過又點聽
柒就認左去啦柒頭

一早話左派貨慢係唔關炒家hold貨事
宜家ca都證明左俾你睇
果兩條基佬仲喺度互含死撐
死撐話派第二隻先唔得架

搵我？

聽你講咪乜都rerun囉
繼續吹啦你ht專家

次次柒完都起道死雞點夠你玩
你最勁啦死雞專家

唔啦
呢個價我貼多少少仲可以買多隻
真係唔抵
本體都夠玩啦

又屈我
我由頭都尾都只係話你無料扮4條 係柒頭一名
又幾時講過派貨啲野
Cap圖出嚟啦柒頭 你又柒左啦

+1 我都覺得1500買配件好貴。。
重要係全膠嚟

我指名話你咩
做乜衝出黎柒

咁你講邊兩個啊 講啊
又一次死雞

有愛所以成套入左
仲要諗緊好唔好後追多隻display多d配件

佢個bonus吸引左我

柒左話人死雞

各花入各眼姐
自己中意先最重要
買左就好好期待下

死雞又唔認死雞

算啦條友傻傻地，自己眼殘都死雞話你一定有講

我決定block左佢唔同佢玩啦

真係未見過人衝出黎認死基佬

你就好啦
有個好基友同你轉移視線
點呀，ht有乜內幕呀專家

舞島巴打 條友可能由細到大都比人欺凌 又比人話柒話左成世所以變到思覺失調
我地都做下好心唔好話佢啦 佢係要多啲關懷先啱

扮ht專家都唔夠
要扮埋心理專家？
9 upper真係9upper

你又知條友唔係真係有病？
你咪又係9upper

又一個原子冰 好心啦

係咪有人召喚原子柒頭

正常價

乜野我唔知條友真係有病呀？
up乜春呀你

原來上左Cosbaby

睇人幾隻字就知人有病知人歷史？
真係毒撚9 upper先講得出

你又知我講緊邊個？ 你又知我係睇幾隻字就知？
又衝出嚟柒 定係你唔小心代左自己落去啊
講真你都真係幾煩幾on9 都冇應你重要起道撩人
好啦比你贏啦小學雞 你講乜我都唔覆啦 自己慢慢打飛機啦

改圖或者舊圖炸話
唔會rb啦 個道賣個啲都係冇啡盒

你有無邏輯架
我話緊你既野係唔關你講緊邊個事
講緊你既行為弱智
無論你講緊邊個
你都唔可以憑人地幾隻字知道人地有無病
人地以前係點
咁撚簡單都唔明學人陰人
塞返你個頭入你阿媽個窿入面啦

你on撚鳩？

個面罩係幾靚
不過今次mk50完全冇戰損件 得個面罩戰損會唔會好怪

gg新甲幾正
不過似只係將上集既藍色換左做黑色

買買買
雖然都係覺得藍紅個套靚啲

段trailer同之前ign講ccpx段野一模一樣

Jake G好型

Jake個look咁柒咁

ht出返紅藍就好了

好型喎佢

突然醒起 紅藍真係好多套戲都有著
計埋依套第四套戲了

咁都柒

dceu既doomsday:?

就係明明套套戲我都覺得佢好撚型

想要mysterio 多過gg

想問下副廠係咪有出wm頭雕
之前記得有人post過

電影造型來講好得
個金魚缸都靚

紅黑好型 同之前冇 好正一定訂

想問下咩叫又一個原子冰

接班人

我屌柒你
mon咁耐post以為自己知好多野咁

btw回歸花粉胸討論

aunt may好正
happy想點

Iron spider 再無出場機會

呢個係一定

幾時會開

套戲上果陣再問

唔好嬲唔好嬲 唔講你嘞

同模又要搞咁多嘢

7月先上畫 冇咁快啦Ching

gg仔body真係可以用到好盡

唔係派到次日喇咩

noir又有一款真係長做長有

有冇巴打知呢套咩衫

隻dr strange infinity war今日先派到5月19號

因為我見到好多早過我訂巴打都係未有得拎

想問 iron gg 派到次日幾點？

好似2點
自己13:5x 已拎

黑衫

Noir

本身+300買左張第4日iron gg單，加埋名變左850
如果我而家收張原價可取會唔會好不志？

加300買第四日已經夠不智

佢連個智字都唔識打

幾時出auntie may

你唔講我都無留意
巴打rip

irongg衫隻料如果放得耐係咪會收痴"立立"咁架？

藍色會痴。保持乾爽

支持

想問下師兄會放咩入櫃防潮,今朝開個櫃有少少濕

吸濕大笨象

有冇1/6嘅大笨象

踩爛囇figure

屌隻1/4joker 仲未有影

本身今年q2先派 而家q1先啱啱開始 想點

苦主揮手
成年半了

呢個真係全post最On9

睇清楚d

我用零食果d防潮珠

躝啦

當無買過到派貨個時會開心啲

究竟HT 2019個挑戰係咩

Ca movie promo仲係14號單

同隻gg一樣派左兩個月重係派緊次日
好彩我隻隊長係普通版所以玩緊

張16號單袋到就爛收返埋算

仆街仔

你收埋之後果日就會派

I know that feel bro

但係我好明白你心情 我張第3日gg重未有

個display盒到咗貨十世
隻公仔仲唔知係大陸邊個屎坑

你第三日都未有 我五月單真係有排等

挑戰一路唔出貨

捱多個零月 , 又入marvel 軌跡， 出到暑假， 又loop 過

挑戰客戶底線

叫人躝？個Post你ga柒頭？
踎低食埋個飯先啦撚樣
你把口咁撚臭，一陣衰多口比人炒撚左屎都無得你食呀

本身唸住農歷新年前拎到第3日gg同次日Ds 而家睇嚟都凍過水。。
你5月。。。加錢換可取啦

唔加錢換喇 等下囉 再等下A4再訂過

新手問一問，其實sideshow同出面hottoys訂嘅貨係咪冇分別？

挑戰唔派貨

新手經

不如你講下點解你會覺得有分別

你用咩display 盒？

派左d欠貨先 成隊JL都delay左

點解隻iron gg會炒唔起

因為隻野垃圾，講完

點垃圾法 有啲想入

屌..一時三刻好難講得清

IW好多都炒唔起啦

物以罕為貴，咁貨唔罕咪唔貴囉

咪聽佢鳩up 除左隻野質素 貨品多自然唔值錢

普通淘寶果啲

你on9?
隻野真係垃圾
我點9up?

宜家走單班友都係見人炒佢炒，佢哋係炒啦不過係炒車個炒姐

反而宜家入單就抵呀，又唔使落訂，又有平貨執

簡單經濟學概念demand and supply
supply大過demand既話，幾高質都炒唔起 eg dp2.0
supply少過demand既話，一模再用都上神台 eg mk47

咁隻GG真係垃圾喎

唔知50會唔會係咁

垃圾+貨多
所以更加抵佢炒唔起

阿豬媽手殘

我覺得唔會
因為im keep到質數，供求又大過其他好多

等bp開始派收插水單先

bp有機會反彈

會 50宜家1300有 之後一定仲低

我對佢個燈坐好有期望，認真

真

gg係比較多d瑕疵
但自己覺得靚就買左
都要多謝有巴打免費換可取比我

你執到啦

左下cyborg
ht唔撚出

貨呢？又唔派

屌你那星

挑戰顧客底線

賣左mark47

幾錢成交?

你買幾大 我睇到嗰啲全部都好細

Iron spider sad到仆街
想問下拎主體去換洗唔洗套返啲膠套？

我果個跟住書架size一開二訂做

你可以search 好似好多大陸仔都係幫襯佢，我買過兩次都ok

平唔平就唔清楚了

Default 手 頭

下一隻係咪派bp？

呢間唔憂做 態度閪
一開始係手工幾好
呢排我訂左兩個 都要自己磨先砌得到
仲有燈箱都要自己買亞加力膠水痴返好

巴打覺得sad唔sad?

一個字 歪

無完美 過得你自己就得
你擺下pose 過幾日就唔會care

當然你覺得真係個心有條刺 就拎去換喇

我覺得如果係花 絕對拎去換
衫唔正 可以都上去叫佢拎幾正比較下囉 睇下你覺得邊隻最接受到⋯

經濟大師，講問你預測ds係咪只會愈黎愈低價？

見過未可取單原價都冇人要

中學雞果陣教既姐 唔奇架

講真想玩果D換晒頭水單

4-5日後重想炒果D就

係。開訂2個幾月就cut單
加上依家去到次日 最低最900可取

5千幾

好期待bp到時都有原價或+100可取單
利申未追

我600追左次日
唔等la
呢隻未必好似iron gg咁多人訂

好掂咁，ht唔出也罷

用手推下佢 可以正返

收皮啦on9仔

專家又唔講清楚

block柒你唔撚煩

買副廠嘢真係唔到出貨都唔知邊個贏

佢乜柒都唔識淨係識尻up 嫁啦

邊度靚

隻cabel 好正

(R 單）有無巴打想遲d 先玩ds. 我有張未可取想換張可取早d 玩

好似瘦左少少 合格啦

block撚埋你啦鳩吠

點都識多過你

咁撚仆街
有無同佢講返，態度好唔好？

等我嚟緊仲準備買多幾個裝堆TDK

其實你咁柒，有冇諗過唔好再出聲當幫忙。
我地笑鳩你ja

見到d blocked user就知佢地阻鳩住討論冇建設

最多咪mon post負皮

就係態度閪囉 同你講有誤差係正常 叫你自己磨
我去另一間訂過層架 唔洗自己搞咁多野 仲有塊膠片俾你刮膠紙
仲有呢間野出貨已經勁慢 出貨前仲要唔試砌 而且d配件都比以前少左同差左
雖然自己識磨 但砌同磨果陣真係勁驚啪裂 因為磨左成5-6隻角o既
盒係真心靚o既 搵唔到其他都要焗買 除非唔要background要透明盒 咁選擇都好多o既
Btw我留意到仲有間叫
不過我就無買過 唔知有無伏

gg仲係21號早上？

呢條保安mon post狗真係好on9
新仔問佢野又撚狗9人
人地問問題就答d 19野, 不如出少句聲啦
話你on9又怕你嬲, 9up又多過呼吸
隔幾秒佢實屌鳩我呢段野

副廠算係咁啦

但你次次都quote佢地

好似瘦左啲喎

係

依加非正常討論既block得一個得一個
唔quote了

過多幾個鐘打電話去問啦

OK 屌你老母

你老母比狗屌，bye

單機啦柒頭
呢鋪寫道歉信都無用

瘦左成個碼

SB聽日收早 唔知今日會唔會開訂呢

自己磨

我本身有led燈所以我係訂齋透明盒，誤差有但未至於要磨，可能我好彩

成個post d人都比你扑哂了

係，咁都唔洗單機

但佢block完都係忍唔住開黎睇, 睇完又要吠

Bp換前期單使唔使加錢呢？定會全排

你有討論過d乜？
一味彈就以為自己好撚了解

咁又冇少人訂到咁
話哂都marvel

就嚟應該要加po頭

Groot & rocket有現貨賣

邊到?

兆萬

斷左腳既？

個買家

二樓有行山luke同groot rocketset

可以開乜

仲有無Wonder women?

rb好似有

隊長帶超都幾型

今星期又無新貨派 又未有野訂

聽日制裁者第二季會唔會開制裁者

隻punisher wm係到吊人癮

可能聽日就有

聽日佢地收早 應該冇訂開啦

非ht

似替身

其實demand supply只係其中一個因數
ht隻隻升/跌原因都好唔同
今次av 3最大跌因都應該係因為個個都觀望av 4
「兩套戲相隔太近」
個個寧願睇定d有新買新

除

唔會啦，最大原因一定係avg3之後都都戲可以導新人入坑，從來炒家對象都係後追既新手，舊玩家要訂既都訂晒啦，所以先冇人接貨，講到尾又係demand and supply

又見到civil war 同 home coming 咁炒得
所以多左好多新手炒家

大把舊玩家都無喺今次av 3出手啦
好似滅霸咁個個都等下一集件甲
如果佢好似以前d奸角咁得一集壽命
滅霸個訂單情況一定唔會咁差

又例如講遠少少既dx 11
想當年都排哂長龍訂
（當年DX 01炒上6k）
理應需求量唔會咁大
但事實上tdk套戲太神
每年都會有人因為接觸呢套戲而入坑
原來一套戲/演員既成功
又會影響一隻公仔既價格

無錯講到尾都係 demand supply
但咩原因導致需求量增減
咁原因就有好多種
隻隻都唔同架

DX 系列抵玩喇 咁高質
家陣價又mark up 又少配件 質素隻隻大不同

當然好多時都有班人 人訂我訂
Ds Ca 動漫果幾隻
都見到好多人棄

有時候有d角色第一次出 外界唔睇好
但佢又偏偏做得幾好 又有返咁上下質素d 人先追姐
多人入黎玩 對玩家係好事 後追都係比多少少

好想收dx11

早排都放左隻， 依家後悔

依排係咪無派過貨？
CA GG 停左派？

冇再郁
我GG第三日仲未有

我打死都唔會放，搵唔返！有都天價搵水魚

算啦
用今日既準則黎講
dx 11實在唔值宜家個炒價
你食完炒後見到個頭雕包你笑唔出
除非你肯再花錢去植髮啦

我3k放左sp版
跟住就入返overtoys

3k sp版應該好早嘅事啦噃

上去sb部ipad仲有antman wasp

到月尾就開左訂夠半年
但其實算抵玩，兩隻都有真人頭
係輸人氣低
利申:兩隻都訂左

上一兩年既事
自己玩到sad左所以平d放

但佢dx11 個頭個妝感覺仲正過1/4
佢植髮植得過 如果我收左我一定會植 or 收人地植左髮果d 頭
始終演員死左 唔會再有下一套 佢呢個樣呢個妝 都唔會變⋯

佢嘅唯一一套 呢個先係精粹

Dx11打理完都可以好正。等埋粒頭就完夢

Sp版 overtoys咩黎

Dx11 sp版。overtoys係副廠嘢。有植髮頭。上色就你預業餘質素

1/4都無咩希望

1/4嘥氣。假衫領。頭又肉酸。又無body換，又無零件玩，又無custom 衫or頭，玩嚟把撚

1/4個隻之前唔係睇左板個頭中左伏咩？

估計原價-500可以收到

個頭真係唔似
其他都算喇

Btw隻1/4 joker有冇delay左一年？

無，本來係2Q 2018

套衫都好重要。有錢就kato。無就唯有好似我咁。dx11再瘋狂打理

4頭 仲收唔收到？

二手唔難實得。一手真係買少見少。

1000內考慮下

敢問師兄點打理法。。。
我隻11一直好似韓背咁。。。

我其實係搵人代工。價錢我覺得可以接受。但真係差好遠

幾錢代工

900人仔

訂都未截 咁怕就派？

快

聞說d舊化係搵火機燒

植埋髮食埋炒埋單都要6,7k
仆街ht 1/4又唔爭氣

我唔知截未

有乜出奇
當年CW CA 派前兩日仲有得訂

好明顯係iw果隻啦，咁都要問

HB都係得一隻手同個衛星係新模
早派完全唔出奇

有冇人要dr strange巳可取950$，屋企入左隻hulk冇位放

排700

不了 自己封塵算

我未可取換你可取

咁有冇人要會場mark7

仲有咩好野～

Warmachine antman wasp

巴打好明顯係買黎炒架喎

mark7原價就收

想問下Loki 係咪已經唔會有單收？

冇啊，真係冇位

不了 加多400啦

呢經變左每月一post

我記得你呢個櫃

執下可以擺好多figure

僭建下啲座加啲架應該可以用盡啲

btw巴打呢個櫃邊度買

本身未拎貨見到咁多劣評都幾擔心
但扭完覺得呢隻其實出得幾正 好好玩
反正自己玩，驚西有摺紋咩

睇完john wick 3 trailer
有無1/6既可動黑馬？

自己畫圖訂

Superhero landing 咩

之前見人扭一個爆地post 好正

只可以講隻11真係有今生無來世
有心做得好， 大小岩size，多配件好玩
演員做得好加gg 埋

我d配件都唔捨得拆黎玩，錢呀啤牌呀d膠未拆就咁放上台display就算

應該無
你收？

850點睇

唔該
Not me 純粹幫朋友問問

呢隻收全新要博
qc麻麻

我知呀 我自己個隻 心口個章甩左一半

好貴

但見到呢個樣真係頂唔順

有無巴打知道依隻咩價位 定兆萬 rb會有現貨 想送俾朋友

ot又未去到好差
接受到

曾經擁有。而家等緊第二粒頭

900ok? I

joker始終都係要植髮先有味道

今日收早 又無新貨派/新野訂

19年挑戰一個月開一次新訂

風平浪靜的一天

我都諗過入個植髮頭俾隻dx11
但好似要千幾兩千有啲肉赤

手工野
差唔多啦…
但如果嫌貴就寧願唔好買
都好過幫襯淘記果d幾舊水植髮
好L核特架

隻cosbaby佢當係㗎啦

幾時派黑豹

CA普通版全派

啱啱都收到

dklm, d人擺20/F咁開心
我就下個月17號先去拎

講真今個月有啲手緊，信用卡又碌大左 我都未必會咁快去拎住

今鋪真係 無哂錢啦

會場呢

我怕佢再派 岩岩先買左隻rising

會場版繼續食屎

上個月路過買左隻，而家仲有

tg傾OK?

Ok let me download it , give me ur Tg

會場隊長 17/4
博士 20/5

睇黎過年後先拎到

我都係諗住就咁算
就算佢平畀我，我都唔敢拎個dx11頭俾佢較飛

依家home made 蜘蛛2700徵唔徵到？

2700一定徵到
因之前fb有全新2500

買mezco好過，900有交易

Mezco 1/12?

呢個似呀

FB好似有個人放緊2700
我見佢成日收一堆野以為佢拎去大陸/第到賣
有時又見佢擺d野出黎賣

睇完Far From Home trailer我都想收返隻homemade suit

窮撚都係等新個隻算

係咪街霸頭像果個？
btw 2700追gg，我自己覺得唔太值
等FarFromHome算

ya

天價啦

隊長普通全派

會場呢？ 屌

neo都全派

Neo後期單收到sms了
但ca會場16號仍舊是癡癡的等mode......

16號7點幾

多支矛要等咁耐

Same road, me 9pm

排又一城已經夠耐
等拎貨又耐

今日有無野開？

SB就收工啦

how about amazing spiderman 2?

我又擁有過呢隻，不過緊身衫始終郁得有限，homemade gg可以做一字馬

真係比佢玩死
普通版唔洗點排隊仲派得快過又一城，真係辛苦排足幾個鍾又一城既巴打

想佢出第二集個造型

排左一粒鐘呀佢老母 gg 隊長一齊訂 兩隻都未攞得
雷神後期訂都玩緊啦 仆街

我超後期會場隊長

咁少人訂都怕難有第二集了....

GG次日點零鐘去都已經唔洗點排隊

我第四日都排左兩個鍾

我21號長驅直入

呢隻身型過瘦
tech suit比例係最好

16號排左兩粒鐘
等全派算

都唔算少呱
起碼都唔係一水全派

心大心細諗緊追唔追呢隻
又驚遲d會出第二集

其實我去咗兩次 第一次掃咗二千蚊嘢都無訂到 之後第二次同女友去先俾佢游説我墮坑

女友無叫你唔好買反而仲叫你入坑 娶得

因為佢果期自己睇中新手袋

我記得佢女朋友都有玩ht
好羨慕

新手袋係味封口費

佢係咁話隊長好大隻好型

好彩佢無咋唔係買埋佢嗰份就死得

唔係唔係要買佢打機啲嘢啫

追
出第二集既可能性好低

Dx11重塗後其實都好似

agent smith

個頭點解縮咗入去

唉，個辦都整埋
但ht唔出

有無重塗介紹？

睇返原來巨腸係11月10號開始派，會場版兩個幾月派到第二日單

我玩嘢抆咗條頸啫

係咪可以理解成3月6號前出貨
會唔會好似ca46咁上網登記完再抽

抽中比張全數訂單你

痴膠花cm賣1780

攞我命

可能有兩套衫

兩個頭，頭盔帶led
jacket,plastic cat,basic stage,effect

anything else?

售價多數貴預訂價50,例如雷神係1630, CA係1530,
即CM大機會開訂1730

咁貴

呢樣咪2019新挑戰

1.0都咁貴

下隻ironman應該破3000大關

如果雙頭雕+有埋隻貓
我覺得值

有貓一定訂

mark7都咁貴真係唔出奇

貓再加埋led燈做exclusive

早知訂普通版算，嗰時訂特別版朝早排左半個鐘，而家又龜速派貨，仲要唔想要枝矛

官方炒價，到時太貴少人訂，再炒多次

貓奴

唉屌，我本身手持普通
但之後棄左追左會場

支矛有咩咁大動力令你咁做

我反而主要係為果半隻outrider
支矛wfc

新挑戰係做手機game

出punisher 2.0好嗎

竟然有頭雕

唔知係咪限定

有冇得就咁買個機械頭, 真係好正

唔係限定啦....都冇寫EXCLUSIVE

【全新頭雕連重武器裝備加骷髏塗裝 以暴易暴反英雄狂熱登場】

Hot Toys憑藉一貫高度細緻的巧手工藝，現宣佈以Video Game Masterpieces Series系列為超人氣手遊《MARVEL 未來之戰》推出首款珍藏人偶 ─ 制裁者 (戰爭機器裝甲) 1:6比例合金珍藏人偶，由擅長各種軍火的制裁者去操控本來就是武器的戰爭機器裝甲，這個組合造型勢必吸引手游迷的眼睛，引發熱烈追棒！

制裁者新制服的設計靈感來自於「漫威傳承」漫畫書事件中的新服裝，在漫畫中是表達出當戰爭機器裝甲落在錯誤的人手會成為怎樣一件可怕武器呢? Hot Toys根據原著手遊中的CG動畫繪製的造型與比例，以合金素材打造了高度設定為32.5cm、具有逾30個可動關節的1:6比例裝甲專用素體，整體的可動性高，能完美實現多種電玩的打鬥造型。整套裝甲的外觀為戰爭機器裝甲的設定，塗裝師利用多層塗裝及舊化技術以突顯出金屬裝甲上灰黑色，深銀的金屬配色，更能展現出極之實在的合金裝甲質感。細節方面，頭盔和手掌配有白燈的LED發光燈效，同時在頭盔、胸口和大腿的裝甲位置印上標誌性的白色骷髏圖案，為正氣凜然的戰爭機器裝甲增添上一份復仇殘暴的感覺。此外，頭雕由Hot Toys團隊傾力製作，傳神地表現出制裁者面帶傷痕的歷練，散發出一股無可匹敵的煞氣。武器方面，此裝甲除了保留了戰鬥機器原有的一支可調校不同角度的重型機關炮、一對藏於肩膀裝甲內的炮彈、一對安裝於兩方前臂上的機關槍和一對安裝於兩方前臂內側的炮彈外，還特別配備上一把新設計的肩膊重機關槍連子彈帶和四組分別安裝於肩膊機關炮和前臂機關槍上的黃色火焰組件，豐富的武器裝備完美配合角色在格鬥上多元化的動態造型，更能盡善盡美地呈現手遊真實感！

由即日起Hot Toys香港專門店 ─ Secret Base接受顧客預訂。預訂價：HK$ 2,430（另備有會員折扣優惠）

備註： Hot Toys Limited 及 Hot Toys Secret Base Limited 保留更改上述活動之條款及細則的權利，如有任何爭議，本公司將保留最終決定權。

The newly introduced Marvel Future Fight - 1/6th scale The Punisher (War Machine Armor) Collectible Figure is now taking pre-order! Customers can come to Hot Toys' Hong Kong Official Store - Secret Base to pre-order starting today!

Note: Hot Toys Limited & Hot Toys Secret Base Limited reserve the rights for final decision of the above terms & conditions if changes occur.

【全新頭雕連重武器裝備加骷髏塗裝 以暴易暴反英雄狂熱登場】

Hot Toys憑藉一貫高度細緻的巧手工藝，現宣佈以Video Game Masterpieces Series系列為超人氣手遊《MARVEL 未來之戰》推出首款珍藏人偶 ─ 制裁者 (戰爭機器裝甲) 1:6比例合金珍藏人偶，由擅長各種軍火的制裁者去操控本來就是武器的戰爭機器裝甲，這個組合造型勢必吸引手游迷的眼睛，引發熱烈追棒！

制裁者新制服的設計靈感來自於「漫威傳承」漫畫書事件中的新服裝，在漫畫中是表達出當戰爭機器裝甲落在錯誤的人手會成為怎樣一件可怕武器呢? Hot Toys根據原著手遊中的CG動畫繪製的造型與比例，以合金素材打造了高度設定為32.5cm、具有逾30個可動關節的1:6比例裝甲專用素體，整體的可動性高，能完美實現多種電玩的打鬥造型。整套裝甲的外觀為戰爭機器裝甲的設定，塗裝師利用多層塗裝及舊化技術以突顯出金屬裝甲上灰黑色，深銀的金屬配色，更能展現出極之實在的合金裝甲質感。細節方面，頭盔和手掌配有白燈的LED發光燈效，同時在頭盔、胸口和大腿的裝甲位置印上標誌性的白色骷髏圖案，為正氣凜然的戰爭機器裝甲增添上一份復仇殘暴的感覺。此外，頭雕由Hot Toys團隊傾力製作，傳神地表現出制裁者面帶傷痕的歷練，散發出一股無可匹敵的煞氣。武器方面，此裝甲除了保留了戰鬥機器原有的一支可調校不同角度的重型機關炮、一對藏於肩膀裝甲內的炮彈、一對安裝於兩方前臂上的機關槍和一對安裝於兩方前臂內側的炮彈外，還特別配備上一把新設計的肩膊重機關槍連子彈帶和四組分別安裝於肩膊機關炮和前臂機關槍上的黃色火焰組件，豐富的武器裝備完美配合角色在格鬥上多元化的動態造型，更能盡善盡美地呈現手遊真實感！

由即日起Hot Toys香港專門店 ─ Secret Base接受顧客預訂。預訂價：HK$ 2,430（另備有會員折扣優惠）

備註： Hot Toys Limited 及 Hot Toys Secret Base Limited 保留更改上述活動之條款及細則的權利，如有任何爭議，本公司將保留最終決定權。

The newly introduced Marvel Future Fight - 1/6th scale The Punisher (War Machine Armor) Collectible Figure is now taking pre-order! Customers can come to Hot Toys’ Hong Kong Official Store - Secret Base to pre-order starting today!

Note: Hot Toys Limited & Hot Toys Secret Base Limited reserve the rights for final decision of the above terms & conditions if changes occur.

驚！2430

新挑戰原來係出新系列

Hot Toys根據原著手遊中的CG動畫繪製的造型與比例，以合金素材打造了高度設定為32.5cm、具有逾30個可動關節的1:6比例裝甲專用素體
應該新模喎 唔係黑人可以9衝

估唔到出MFF版

無睇漫畫點會有愛，game入面又唔係特別勁
仲要課金先有呢件制服

利申：MFF一出玩到而家

咁都覺得係新模

無玩開diecast系列

大家注意
今次個身「即骷髏骨對眼」係無燈既
唔好出貨時亂屌

算啦
一個合金模又真係幾貴
ht以唔同形式出多一兩次都情有可原既
起碼唔係原色超dup先啦

覺得佢死x爛打 ⋯ 唔多討好

Walking dead 最愛negan

家陣係咪弓佬做左男主角？

係咪3.0本體加1.0同4.0支炮 ？

同埋係凌晨一點幾出post

1050精喎
貴野黎架，改晒5個技
不過如果繼續出MFF 系列
可能出埋IronMan 龜頭suit

係咪講緊秘密戰爭果套

唔知洗唔洗排後樓梯

唔係電影條line冇乜興趣
咁多角色可以出 呢條line玩落左真係破產都似

真。。。睇下出貨會唔會跌價，訂就真係唔會

Game做型嘅受歡迎程度應該差啲
睇下隻ps4 gg俠就知

肩甲係1.0

火神炮係新模，唔同1.0

但係合金im wm果d點都香d

冇左鼻窿型好撚多呀

HT係咪比迪士尼收購左 future fight都出

出貨d舊化應該冇做得咁靚

無記錯1/4 dv 兩點先出圖

有冇巴打有 HOA 7 連？
可唔可以幫手度下個尺吋

1780 貴到
仲好 更加唔會訂

睇配件先啦 話唔定出得好呢

乜野配件圖都未出就話唔駛訂

本身對cm已經無乜大愛

會唔會有豪華版先1780

good logic

佢咪可以出埋卡通版蜘蛛

呢隻野食鬼佬條水

留彈藥去avg4算

召喚芝麻糊巴打

Hi?

覆tg 唔該晒

一個洋蔥頭，一個方面大媽頭
不了

隨時好似蜘蛛個隻Im
個個話唔訂，結果小貨，之後個個搶

真香！

Avg3搞成咁重搵南亞排
等睇到時又跌穿ipo

其實首日一定唔會跌穿

但今次依隻有冇咁受歡迎呀

其實好難講
通常呢啲出得一隻嘅冷門款都出得靚啲

睇定啲先啦巴打咩都未有

好想佢個頭出得唔似真人，少少整容就好，削削塊面
要唔要等到二月先公佈？

感謝大陸巴 準時交收

我都係第一次唔想出得似樣

請問，唔介意等嘅話
係咪遲幾日先去訂都得?

留tg我同你換

咁多人排就岩哂 一定唔會貴得去邊

from fb...話會場隊長，幾十箱...

拎貨同訂貨排死了

全部都巨腸。。。gg同ds呢

會場有新msg未？派到第幾日

官圖落好多重味精

個頭雕放落AK隻batman到幾正

將啲白色轉銀色會唔好無咁膠

Mk4都未派就等mk5

留彈avg4啦

今次開訂個隻真係不了

睇相wm mk4完勝今日開呢隻
兩隻價錢又差唔多派貨時間又差唔多

好柒

依隻用mark 幾個模？
我仲諗緊

成隻可取之處就只有個頭雕

好似hb咁大隻即刻skip

我都唔會6 7k買隻膠wm

mk3

派到19號

仲有兩日到我

到我拎

16號仲未收到

我15號單點解冇sms

因為HT SMS有時差 可以照上去拎 唔放心可以拎之前打上去問

唔該晒巴打

隊長

華拉尼巴打見字請速到20樓拎貨

慢慢等，未send到姐

我好似17號單 不過都未收到MSG

同官圖差好遠真係 我15，16緊

差mk50,dlc 同john wick

22號單

呢隻真係冇愛

買wm mk4好過

辦都咁差 大貨唔睇好

啱啊

mk4起碼avg3有出
新呢隻係game出，唔太睇好

19號3點

咁pass 佢 又無玩隻game
算了

46個地台大約幾錢？ 想收番個

會場ca最後一日係幾時？用可取普通換唔知有冇人會換

班炒家搵唔到錢 真玩家又要等耐左出貨 好似今日隻wm咁都要排

岩岩廿樓走人 隻野啲白色位真係唔靚
官圖就無限好

今日多唔多人排隻偽wm?

旋轉已經有炒單出現

留明待笑

拎隊長，請問有咩留意？有咩sad位

隊長全派？

我覺得係bra帶
盾應該睇唔到⋯

1.0既肩甲同saw off既minigun放落4.0到……係鎖骨位叫新模

上咗去, 本身好鐘意punisher, 直接訂咗

冒住爆皮既風險

我後排

普通版/會場版後期單 都可以換

中sad?

sad啦上唔足色

多左粒𤼎😭

佢真人呢個位真係有粒墨

下？咁要搵圖對比下

官圖真係有，有無做得咁仔細呀

炒家真係無敵
炒唔出最多原價放

機印上去
好似im d戰損咁

今日派到我了

己訂，好鐘意支火神砲

有無話幾時派

好似話出年第二季

但心口d色麻麻地覺得

不了

唔信咪上廿樓囉有保養架嘛

頭雕真係好少可有sad

大隻d橫d就好

第一張真係好似唔對稱

右眼係

thanks
開咗支威邊飲邊開箱,驚自己飲大咗眼花

終於到我拎

A字膊夠自然

希望出潛行2.0

Ben Affleck

頭先拎完iw隊長 搣晒膠最後除頭套先見到有黑點係塊面
想問下要入返盒拎去/就咁拎隻人去/定拎個頭去就得

平時有線頭，歪少少都算，黑點係面點忍

個頭雕

呢點？

係
原來係正常？

上面有ching講左係演員粒墨

我都比佢fake左，點開後條領都中sad又要上去

受教了
好彩係度問問，唔該巴打

其實iw版唔擺落櫃 會唔會好快出事？
想擺出黎

會點出事，爆皮

d on9仔平時唔討論
反屈我識少少淨係識得屌

線頭會隨環境而變得脆弱
不過都擺到好耐先會爆少少

另外ca特別襟擺，冇櫃都ok,勤力d打理掃下塵

皮帶位要爆都係時間問題 雖然佢有皮ge部分唔多
最怕係頭雕隻色接觸得多空氣變 同啲膠位出事

根本上只要係布料我就會想擺出黎
聽你咁講 試下擺一排先 不過如果潮濕就淆底

研究中 同條屍排緊位

條屍冇位放 原來都幾大幾重

得佢同wm 有

好彩我果隻件衫冇乜野
屌, 不過隻 Neo 真係好撚正,
好想入多隻丁 ,
希望遲 d 有正價單入到

幾時先有得玩iron gg

Ds仲派緊首日？

再嚟

大貨冇左jc filter
thanos由紫薯變芋頭
隻色淺到

唔理 照追 希望2000追到

忍下手唔洗2000
你望佢短時間派多少少

巨腸 到我未丫 我419，1745單

幫手屌埋次日Ds同第三日gg

第四日ds 要等大媽返工先有希望

1/6表示end game 上前拎就得

新手第二隻HT
雖然好多人都彈個頭雕
但無計, BTTF 死忠

有愛就得 最緊要玩得開心

繼琴日粒墨後又黎鴛鴦領，線又錯哂又大細邊

iw ca要留意咩sad位？

求撚其趕出貨下的產物<<復3系列>>

慣了

雷神，drs都冇求其

琴日有師兄講bra帶，其實好難即場睇，sb d閪燈咁暗點睇丫屌佢

其實依個問題唔係得依款隊長先有
但佢一直都唔正視 玩家屌黎都曬氣

Thor個把鎚曲哂，心口d lin位

係得Dr.出得叫最合理

你講果d係qc問題

BP係咁比人插隊

我一直都係講qc問題

因為要趕復4前出貨，大媽起貨求撚其交貨

咁唔係淨係a3
佢唔知幾時開d好多qc都hea鳩

想問下thor d特效件有d the皮有無得救

由佢獨大開始

無 一係拎去換
我已經放棄左條特效

上網徵？

我 19/4，12:31 分單

Sb隻實物💀好趕客

有無開箱睇下？
死忠+1

應該走唔甩

屌

開黎求其影左張相就暫時收番埋
遲少少先開出黎玩

玩具未必100%係真

Hulk著衫 真心唔開胃
似又係mk50 唔通冇新甲

冇乜可能冇新甲，mk50已經打過一次紫薯，比人打到仆曬街，tony呢個角色唔會咁蠢用同一套衫打多次

岩岩拎隻cap隻左手爛嘅

圓盾

隊長隔離係iron spider

無咩可能唔出新甲賺多筆

屌HT 搵尻玩家同員工笨柒

想問下有無ching知換貨會唔會開盒新嘅比我換 之前未換過

佢話就話開盒新既比你lor
實情係人地d sad貨重新包裝

有咩問題

如果42平多兩舊又唔錯

有咩問題 x 2

可能佢係想講個pose擺到咁

平2舊你係咪買先

唔通ck巴佢睇錯以為係1/6？

岩岩拎完隊長，見到好多巴打都有sad好撚驚
d qc

有無巴打想DS 2.0單換已可取會場隊長單

未可取可取都歡迎

你係用drs換ca定ca換drs?

Ca換DS

未可取可以換？

自膠 冇野啦

係，師兄係咪想換

忽左

呢條友大炒家黎 好多gg係佢手

多謝推po

講價講成千蚊都on9

FB有人徵首日Thanos單1300，邊個想走貨有出路啦

想問下呢d係咪都屬正常？
左手邊隻盾 中間兩條銀色好似生銹色咁
兩條帶個位係咪無連上衫 就咁條條fing

開始做價囉

見到巴打D sad 唔多想拎隻隊長住
拎過咁多次貨 無一次唔洗上去

係喎⋯⋯“coming soon” 喎

我都唔肯定係咪sad , 感覺兩條帶係爆左線咁

我個隻都係咁

屌 岩岩郁郁下 胳肋底條帶甩左，好在個扣可以啪返落去

Jch話coming soon應該2月中到啦

其實自己揾唔到咪當冇sad...
你睇完隻野覺得冇問題咪算

加拿大個條我自己推下有靚返少少
但係因為有粒鈕所以都唔會好平
我睇啲開箱片都係咁 所以應該係正常

咁樣好難無問題啵 qc有問題都唔上唔理唔換
真係容忍到咁ge地步咩? 人地比足14日你換
比番啲要求自己啦

我CW隻black widow 就係咁。一直都罰企
到早果排先發覺 左手前臂原來舉唔起，想換都無得換

我果隻條bar帶粒鈕爆哂線

我唔會驗屍咁驗, 我上左手 睇完冇奇怪地方 冇爛就會收貨 唔會慢慢一忽忽去對, 講真一千蚊左右的玩具我要求好低

今批 QC 好似好撚西喎，唔通 D 廠趕過年

其實入左手, 屈下佢
擺到pose我就當佢4肢冇問題

講到隻ca咁多sad 如果我尾水最後先去拎，會唔會中sad都冇得換架？

唔趕點得 大把野要出

我都未拎
過多排先去 驚咁多做乜

咁係你自己要求低
唔係要呼籲大家同你一齊降低
你唔介意係你ge事
但唔好導人啦

屌聽日拎
希望少d sad

自己上手慢慢睇
驚咁多做乜, HT起碼叫做有得換

其實隻野有咩現存sad位
唔計線頭依啲自己可以執ge

應該係d皮帶既問題
或者個body歪左

好小事

唔會，只要你喺限期內拎都有保
除非係你過咗三十日而佢又比你拎就冇保

原來唔係得我想問有咩問題

手袖好小事
皮帶就真係唔清楚係專登定點 個個都話中咁

咁多人放隊長單，賺得個一百炒黎做咩

個個以為炒得起嘛 依家咪攬炒

炒家點會自己要 100都要放啦
更何況好多都係為炒而入坑既小炒家

炒唔起重好 a4無咁多人排

我覺得一樣咁多人排

首日囉 首日應該點都有d水位
但係次日應該無咁辛苦嫁啦 DS個陣次日都排到仆街

但好多傻仔見首日加100
次日都去加 100

呢家d mark7 普通版原價都收到

依家得ironman炒得起 好期待派mark50 D人會放幾多

Mk7同wm mk4唔係應該少好多單咩

普通版都好多 加上會場版個價都唔係高

對玩家係好事黎既 後追都無咁辛苦

俾幾舊左右 有人幫手排隊 真係唔錯

最好睇住啲炒狗排到身水身汗賺得一兩百

呢個真，好心涼

新post

諗起都好high

唔會啦，你睇動物節排到夜晚9點

其實唔少 你睇ca ca 仲有咁多人放